Para ejecutar la aplicación desde el IDE, debe tener instalada la fuente "Courier New Bold"
Por defecto, viene instalada en windows.
Para instalarla en Linux, ejecutar:
>sudo apt install ttf-mscorefonts-installer
